光復香港，時代革命 口號既意思

有好多手足係林鄭記者會之後
都有表達過對轉唔轉口號既擔心

其實咁難得 政府係電視公開提到我地既口號
令到光復香港，時代革命每個香港人都知
不過依家 唔係每個香港人都知個口號既意思

我地依家要做既野係解釋咩叫
光復香港 時代革命
我自己會分兩方面解讀
第一就係光復香港

光復香港其實係指
特區政府管治香港以黎
民怨一直上升，民生一直受影響
每日150個大陸人，公共醫療資源被濫用， 上車要不吃不喝50年再識多個不吃不喝50年既人一齊夾錢

我地要光復既 就係呢個不斷媚共，為左自己私利而漠視民生 送香港人既錢比大陸既香港政府

呢句口號係要同人講 我地抗爭既目的

下一句就係時代革命
呢句既用意 係要邀請同路人一齊用行動參與
係叫大家為左心目中既香港企出黎
係叫大家 唔好再等啦 係呢一鋪 呢一個時代既大家要企出黎啦

點解要話係革命
係希望呢次活動完左 我地可以由一個出賣港人 討好大陸既政府 革命成一個聽民意為左香港人同大陸政府周旋既香港人政府

接下來希望大家交流下點樣可以比市民知道
呢句口號既意義

自推

不停推

到底自推有冇用

可惜中央將個意思成為香港獨立然後有機會俾d狗發癲

「光復香港，時代革命」官方解釋

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

毛姨姨今日都約略解釋左？

我地有自己記者會
可以用黎澄清 同埋宣傳我地口號

咗

1) 光復香港 - 我地要由林奠 警黑勢力 保皇黨既手中拯救香港同埋為香港被捕既義士!!

2) 時代革命 - 我地係要改變小圈子選舉 不公平既立法會 我地要既只係真正既雙普選!!

推到文宣組巴絲入黎 我地既目標係要全香港人都知le 8個字就等如五大訴求 唔等如港獨!!!!

咁更加唔可以放棄機會
一齊令全香港人都知點解要嗌呢個口號

推

無錯！ 全香港人都要知道呢個口號既實際意思
唔可以任由林鄭同埋大陸政府抺黑呢句口號
我地都要反擊

時代革命係要一個政制大改革，唔好俾位柒婆入
可以以當年60，70年代貪警做例子，改革就係要icac
而家政府腐敗，改革就係要普選

令到你地驚呢句口號既人
係叫你地唔好再叫既果班人

Sorry 巴打 我冇研究官方既解釋
但係我岩岩打既
係我作為一個香港人 聽到個口號我既諗法

嗯
我覺得啲字眼要修飾下
再左膠啲
因為個target audience 係淺黃中立
深黃唔洗解都明啦

但好多人只係口頭革命

既然我地又有林鄭推高知名度
又有自己記者會既發佈消息方法
大好機會 一定要捉緊

你要光復什麼呢
你要把香港光復到哪去呢？

口頭革命定行動革命都係同路人
嗌口號既人我唔割
放火既人我都唔割！

我覺得大方向要令大家對政府既不滿
Link 去今次革命
同埋你所講既溫和咁解釋革命

一切以天琦原有嘅意思為基本答案

應該文宣/民間記者會上面 同公眾解釋口號意思
主動拎返個話語權，唔可以任由對方定性

嗯
要具體化
太抽象港豬跟唔上

推呀

果班人有選舉考慮，永遠唔會叫口號，永遠唔係前線抗爭既人，
而家想順水推舟，借刀殺人，重奪大台話語權，大家要小心啦
當前線抗爭者繼續叫光復香港，時代革命，
呢班人越接近選舉，越會同前線切割，
會話前線搞港獨，而佢地和理非「大多數」並唔係想咁，
100%會發生既事，其實前線同和理非都係想團結落去，
唔希望有任何分化分歧令到大家分裂開去，
希望和理非都要考慮清楚呢班叫停口號既人既目的係乜野
如果令到Ｄ人叫呢句口號時，要諗要恐懼，就係佢地想要既目的了

光復既目標可以參考上面主文
同埋有巴打都有提供個人同埋官方見解

但係你問 光復到哪去？既意思你咩
光復唔係呢個動詞無移動既意思
點會有哪去？

應對被扣港獨帽子既策略

推！

咁又點
就係要佢地發癲

巴打我反而覺得選舉係睇民意
民意其實好易受宣傳影響
大部分民意都缺乏獨立思考

如果大家可以係呢句口號上面真正加上實質意義
拉攏到中立既人 加深淺黃既人
相信有選舉考慮既人 無選擇都要一齊支持呢個口號

我都相信連登同埋今次運動都有好多想帶風向既人
不過暫時黎睇 佢地都係失敗既

認真，要宣傳下

總會有人發顛架啦 特別深藍個班
唔知幾時香港咁左膠要顧及埋所有人感想 特別係共產黨既感受
屌要感化到既一早感化哂啦

我都係咁認為
既然林鄭話我地今次係搞革命
我地就同市民講
我地今次搞既革命同改善你既生活
未來香港既人權息息相關

同埋指出依家政府既醜陋

選舉就係分裂既時候，但係而家八月頭，
就比班友扯緊去十一月尾既選舉
而且係建立緊大台啦，希望手足們可以提高警覺
政府屈搞獨立，泛民左膠又屈你句野搞獨立，所以唔好再講，
明唔明發生緊咩事先？
2014 年見識過，希望後生既唔好信哂呢班人

其實解釋我地既口號
係今次應對林鄭既民意戰
除左拉攏新既支持者
仲有穩定部分淺黃（容易被輿論影響既人） 幫佢地鞏固返信念

至於會發癲既人
要癲佢地點都會搵位發癲
與其擔心佢地發癲
不如做好自己

有人復辟緊大台，我地要做好輿論戰

同意大家都要提高警覺
同埋連登點樣保持行動既自主權都好重要
同時主動澄清自己理念係今次呢個stage都好關鍵
至於點樣避免被大台 被表態都係好重要

我嘅理解係香港需要回覆從前㗎獨立自由，免受內地政權干擾，繼續一國兩制不變，呢個喺基本訴求，時代革命呢句喺前面嗰句㗎昇華，我地唔單止要回復原有嘅優良制度，仲要喺一個劃時代㗎革命，改變香港，進而改變整個大陸(因為中共絕對唔會允許香港有雙普選，香港要想自由，唯一出路就喺中共下台，冇其他選擇)，香港要革命成功，唯有牽動整個中國㗎革命至會成功，個人淺見

我地要為黎緊既選舉諗下，仲有一班淺黃既人/淺藍既人 做下公關，拉埋佢地既票，為長遠既利益著想。呢場仗有排打嫁 手足

係泛民既選舉，仲有確認書呢樣野係會繼續有，
如果今次五大訴求冇回應就算數，
諗住選舉嬴左就可以有改變？咁點解０３年泛民大勝之後，
所有制度都無改變過，而係０８年可以輸到貼地

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

文宣巴打唔好放鬆阿
點樣令到出師有名就靠你地嗌

大力推